你係由幾時開始嫌棄你女朋友

幾時開始
佢嘅眼淚唔再令你心痛
淨低只有厭惡
幾時開始
你連一眼都懶得再望佢
而當初佢卻係你心目中最可愛
最想擁有嘅存在
幾時開始
你連佢講一句說話都覺得厭煩
而當初你卻為咗同佢傾計徹夜不眠
你係由幾時開始 唔再愛佢

召喚所有巴打分享
由好愛到唔愛嘅轉換
依到唔會有強烈譴責
作為絲打 只係真心想知道
究竟係由邊一刻開始
開始唔愛你女朋友

冇試過

分手啦 唔好害人

冇唔愛我都想問佢呢個問題

究竟我女朋友(前度)幾時開始唔再愛我
男同女其實都係一樣

今晚開始覺得 但我係比人嫌棄嗰個

真心建議分手，無意思
冷暴力好撚辛苦。

氹到唔想氹嘅時候

邊有資格嫌棄人
只係學識不如算鳩數

所以就放棄嗎

佢做咗啲咩令你想算鳩數

通常咁嘅話就代表唔愛了放棄都係遲早嘅事

原來唔愛真係冇原因
無論一開始幾愛你追你幾落力
最後都會對你不屑一顧
ha

咁愛情都係雙方既，
有時都要問下自己係咪做得岩晒先

做咩呀其實

我寧願承受佢親口講唔愛我
都唔想承受冷暴力嘅折磨

佢覺得一齊行唔通，
算數啦留個回憶夠

除咗出軌唔愛嘅問題
你覺得仲有咩係嚴重
可能我真係一個易令人厭倦嘅女仔

所有感情問題 一律建議分手

前提佢仲愛你嗎

平時會唔會有可能太負能量太敏感？
覺得男朋友無做啲乜同以前唔同就等於無以前咁愛你？
然後攞個問題出黎係咁loop？
或者表現得委屈、唔開心？

你係我男朋友嗎

一齊左幾耐？

去到一刻會開始質疑自己咩係愛

我唔會嫌棄你㗎快啲出現啦女朋友

等咗你廿幾年喇我

由溝到開始

嘈交拒絕溝通
嫌我煩 由得我一個人
唔想解決問題

真係
係咪究竟每對好愛嘅情侶
都會走到依步

點解咁講

唔係不過睇你呢個post覺得
你要知道其實男人本身係好懶好怕麻煩既生物
佢地多數生活得好簡單
佢同你相處得開心咪會痴你多啲
如果見到你成日唔開心咪會覺得煩
我諗大部分一齊左都會有惰性，係正常

睇到都覺得煩

講笑
我明你意思 所以我知自己被嫌了
但你哋嘈交都會懶得溝通嗎
如果連溝通都懶 同唔在乎有咩分別

係 我都覺
怪自己太上心
不嬲認真就輸了依句係真
如果唔愛就唔會在乎

就咁睇樓主講野都覺得煩

你上次話有定心理準備

係 所以佢都覺

你話想分手

好講你所謂既溝通技巧係點
本來個男既覺得好地地(可能係你眼中既懶，平平淡淡)
然後你又突然唔開心、搵交嗌
比著佢有得避都想避

但如果你轉個角度轉個語氣，去建議、去傾，
由本來睇落係埋怨(一哭二鬧)變做撤嬌(or sth like that)
咁我諗佢會受落啲

其實都係好睇你識唔識轉換自己既情緒
去project成一個起碼佢唔抗拒既人

我諗你自己都feel到啦

你講得好啱
下次試下 謝謝你
令佢越走越遠了

呢個真

其實人係會攰既，唔係信果啲甚麼一世既廢話下話？
唔問下自己有幾任性幾無理，無理到連同你解釋、拆解既力氣都冇、都慳返呀
啫係：屌你都廢鳩事，留返啖氣暖肚好過

Feel到你唔愛我

Sorry

我唔知我係咪啦。。但段感情搞到你咁唔開心有咩意思

簡單黎講啫係你唔撚知足，覺得乜鳩都係老撚馮，
欠左你咁撚樣，覺得拍拖係checkpoint .要跟to do list去做，
呢樣以前做過依加冇做就扣分又剩咁，又問埋d咩「點解你以前」嘅廢話呀

我曾經都係過來人

比啲信心自己
諗下自己點樣比自己更多安全感
接受人係有惰性既事實
改變下自己既態度、氣場
最緊要真係唔好同一樣野無限loop
Say句sorry 好快無事啦加油

。。。
咁應該唔係

係 你講得啱
的確將自身問題推咗落佢到
令佢辛苦 嫌我煩都正常
唔好咁怒氣

由熱戀到平淡
都係一個必然過程
要撻返著團火
其實靠一個人既力量係唔夠
淨係靠自己一個係去提供有營養話題/ 去關心對方
嘈交永遠都係你做主動去氹返去認錯（冇錯都要認嘛）
另一個人變成習慣 冇付出
一齊仲有咩意思？
如果有條女肯平淡時
唔開口埋口都講以前 要新鮮感
用心一齊經營
感情郁可能細水長流
但我遇唔到
所以比心淡更心淡
再由喜歡到嫌棄
日嘈夜嘈
然後雙方都唔想再付出
長痛不如短痛
#20200703
分手快樂 ：）
想同呢個只識take 唔識give，每次分手都keep住ex既野既人講：
其實由你點對你朋友 你家人 你隻貓
我都知你唔係一個可靠可信既人
永遠將自己感受擺第一位
唔識忍讓 唔識包容
講到自己點遇人不淑 全部都係廢話
你唔識愛人因為你係最自私果個
你最愛只有自己
如今我都變成你既ex
你窮得只剩下一堆死物
有價值既野就留低 冇價值既就比返我
最功利都係你吧
由呢一分鐘開始 我會忘記你

冇標準答案 人夾人。
感情真係相向 檢討自己有咩問題先。

其實呢d情況同分手有咩分別
愛錫自己喇 同唔啱既人分開係對自己好 對佢都好
無謂俾自己承受呢d折磨

你上面講得啱
要接受平淡係常態
我就係一時接受唔到
佢同以前變咗好多
先會對依段感情冇安全感
成日擔心佢係咪厭咗我
我知自己身上冇咩叻嘅嘢
冇咩值得佢欣賞嘅嘢
又唔係一個有趣有新鮮感嘅人
佢慢慢對我冇興趣都正常
雖然唔知你係巴定絲
但分手絕對唔好受
歡迎你上嚟傾計hea下時間
我好樂意的

已經由嫌棄突破咗變成愛

利申: 8年

我問題應該係太冇安全感
又易自卑 令佢驚咗我
可以上嚟同你哋傾已經好開心
自卑撚果然適合自摺呢

恭喜
想知過程係點

無
我從來都好愛佢
當每次鬧交佢流眼淚個陣
就算點嬲都好
我都會直接攬住佢
就算我地拍左6年幾都好
只要佢每喊一秒
我個心就會痛一秒
但結果係
只可惜我太天真

你嘅建議都好中我問題
Say句sorry依句真
個人太強硬又要面
唔肯放下身段 硬碰硬
令佢辛苦了
如果真係想長遠一齊
就應該要盡快去改
謝謝你

發皮氣果陣

睇得出巴打真係好好
6年嚟都冇 真係好難做到
你唔天真 係佢冇去珍惜
係佢損失
你要相信下一位對的人
一定會識得珍惜你的

真的嗎邊個位似
同男朋友依家點

有時仲係會覺得
兩個明明咁相愛嘅人
到嘈交互相出口傷人嘅時候
真係好神奇

點解你要發皮氣先

就算繼續一齊
可能都未必係好事呢
或者你愛既只係回憶既佢
其實女人真係可以變得太快
比足安全感佢 又話冇新鮮感
總之又負面又嫌三嫌四 就要醒水啦
希望我地下個會更好
邊個天真邊個就係蝕底果個
多謝ex令我學識左計較
我唔會再咁天真咁奮不顧身去愛一個人
我一定要搵一個可以同我一齊經營一段感情既人行落去

感情係雙向既
自問脾氣都幾大
我當初真係冇乜發過我ex既脾氣
就好似一滴墨水滴落一杯水未必會污濁
但愈來愈多墨水滴進杯水裡面 杯水終究會變污染
所以太多無理吵鬧/ 吸收對方太多負能量
最尾咪變成互相傷害囉

求下你唔該離開佢唔好再返轉頭
冷暴力已經夠傷
佢繼續若無其事咁生活真係好傷
你仲記得個種不被在乎的感覺嗎
背叛已經代表咗一切
唔好再理佢了
我知你一定好辛苦
一個人渡過依段時間
如果忍唔住上嚟同我吹水
唔好再搵佢了乖
唔好比佢再傷害你第二次

應承我嘅嘢做唔到
嘈交想溝通但佢唔想
通常依啲位

屌你老未小小事嘈生晒
又唔識嗲下又唔識就下人，下下要我陪你，又唔諗吓自己冇撚陪過我，
平時生活使費養埋你咁撚滯多謝都無句
做嘢做得辛苦星期六日又要捉我出去陪你行街
想同你做吓運動你又死都唔做
又叫我諗吓有咩活動又話怕曬
想同你搞嘢推三推四又book酒店
郁啲就喊苦喊忽有你講冇人講
解決問題？個問題個根源咪你度囉屌你老母

係 經營感情真係好難
有時我想溝通 佢唔想嘈
最後迫到大家變互相傷害
我都迫咗佢講咗好多唔想講嘅嘢可能
諗返起抱歉了

辛苦晒你
冷靜啲巴打
有時女人真係好撚柒煩
我都覺

你同我ex講既野一樣
但我用同樣既回應問返你
你要我應承你d野 你係咪又要應承返我d咩
如果你要我無條件去比一樣野你 即係無條件既愛 咁我就唔使應承你 其實係矛盾
我覺得愛應該係自然去滿足對方
而唔係要對方應承對方比d咩/ 做d咩
亦唔係要改變對方個人來就你
至於嘈交想溝通
其實男人都係好簡單
肯氹你其實已經主動踏出第一步
當我踏出第一步 其實某程度上都反映我重視段關係
但你會唔會好似我ex咁一味話係我錯 要我道歉？
其實如果你控制唔到你負面情緒仲繼續嘈
對方都會好辛苦
所以見好要識收
如果唔係只會令人煩厭

I know that feel
尤其係當左所有野係老奉時
但ching唔洗咁燥
如果問題唔係你度 下個定必更好

應承個樣嘢上次嘈完
已經解決咗
原本叫佢應承我戒咗某啲壞習慣佢
出發點係‘為佢好’
後尾我發現自己真係好撚自私
憑咩一句‘為佢好’去控制佢嘅生活
控制佢想做嘅嘢
咁樣同父母話為你好控制你嘅人生有咩分別
自以為是嘅為佢好 所以我已經諗通咗
至於嘈交個位我都有錯
錯在太強硬 唔肯妥協
佢開始道歉承認錯嘅時候
我就應該要改善態度咁接受
唔應該再繼續迫死佢
控制負面情緒依點仲要學習

起碼你都肯認錯
如果你真係愛佢 佢愛你
你女仔放低面子去搵佢 而家都未算遲 男仔應該好大機會受溝返
男人真係好簡單
至於負面情緒
一次兩次都可以同你安排活動/ 出去玩
但講到尾
冇可能24小時都同你一齊
所以負面情緒真係要靠自己

白撚癡到嘔
同朋友食飯一個月先可以食一次
次次都要影相報道，啲朋友問：報道啊？
「係啊係啊」
星期五晚星期六晚又要指定陪你
咁點約朋友？
叫你搵本bno出黎 搵左成年都唔搵
叫你幫手計下數又話自己數學白痴
叫你幫手搵下資料 我無時間 就完全唔諗住理我
份份工返返下就同人嘈交話人呢樣唔好個樣唔好
最後返份parttime就算數
叫你學門手藝又話無興趣
叫你讀下書又無興趣
俾埋錢叫你去台灣讀又話趁機使走你
唔係見你唔貪名牌手袋 又有d愛心 食野唔使食貴 又幾靚嘅話
晨早飛左你啦

絲打 參考到就參考下啦
咁啱我睇到你#1 個男人同我一樣
一睇以為我女友開po添呀

玩失蹤之後

我會好好珍惜返佢
至於負面情緒個位
我覺得有時係我依賴咗佢
覺得佢係我男朋友 放大咗依個位
理應要接收我嘅負面情緒
但其實咁諗法係錯
根本冇人有義務接收
何況朋友屋企人都冇
但我就喺度迫死佢
自己唔處理好情緒仲怪人
知錯了唯有得閒上嚟放下負算
唔好影響到身邊人

笑咗
比埋錢我去台灣讀一定9衝
睇完你依篇野感覺好咗好多
真心佩服你 祝好運

玩失蹤都好傷
冷暴力嘅一種
咁我都明點解你會變

唔諗住分手架喇
佢為我都付出左好多
佢都好愛我 咁我都唔會因為呢d事而同佢分手
缺點人人都有架喇
雖則數完之後 發覺都唔算好多者

想知！點做到
你知佢嫌棄你果時，你無諗過走？

覺得我對佢好係老馮果陣

日復日雞毛蒜皮野都發哂老脾

同我一齊啦

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

沒有

女想被人氹，係因為條女想得到重視，搵被愛嘅證明。
攰就係因為不停索求。

仆完之後

無嫌棄過
最尾係佢嫌棄我
一齊左6年

變左心後咪嫌棄你

JJ頂佢暗示 佢都推開我個刻

嫌棄同被嫌棄都試過

嫌棄果次係佢朝好多嘢我接受唔到，同佢講完，唔理，之後我身邊有第二個對象出現，就真係開始嫌棄

之後就係終於同咗個新對象一齊，到我被佢嫌棄，但原來由一開始我就只係水泡，根本無愛過我

或者就係報應？

冇錯，我都經歷過
由朝都晚都唔搵你
出街唔會拖你
出完街唔會再問你返到屋企未
根本已經唔Care你有冇返到屋企

又唔會話嫌棄
只不過而家好似會拖手既普通朋友咁
帶左口罩錫都唔洗錫
有時覺得做普通朋友會好過做情侶

想被氹就不停做啲嘢出黎等人氹 好自私
人都會攰 思考究竟要氹到幾時

射完之後5秒

點解唔你自己講

bno平權知道自己會做英國人之後
已經兩日無同條女講野，決定飛左佢搵件大波妹

知咩事就得
下個更可愛
有啲野發生咗就番唔到轉頭

吓 叫你改善下啲態度就叫認真就會輸？
咁啫係你覺得你條仔以前氹你果陣都冇認真過？

我女朋友啱啱一齊個陣都唔會咁煩，年幾開始就一日要打2-3次電話（傾幾耐），又專橫（唔肯聽我意見，咩都要就佢）唔開心要氹佢，搞到我好唔開心，講到分手佢又話改，過一排又變返咁。唔係冇同佢講，講左好多次，真心唔想要呢種女人。

never

屌你成日亂鳩發爛渣

你地讀緊書定做緊野？人生不同時期，相處方式、要面對的壓力大不同。

另外，千古不變的定律就係人會變的，你只可以控制自己如何對對方，不可以要求對方如何對你的，即使佢嫌棄你，就係咁無可奈可，人如果變左，當初乜野甜言蜜語一生一世都係假的。

反思一下點解你會覺得對方咁重要，而對方卻無相同的感覺？溝通非常重要，如果溝通出問題一定要冷靜分析對方對你有咩不滿，點樣可以解決。

被帽開始

好難想像會由愛變到厭惡
要做左咩先咁憎佢？
殺你父母？

上任嫌棄我

當你學識欣賞人地付出嘅嘢嗰陣你就唔會再咁問
問得都係因為一路以嚟老馮人地對你嘅好

到底覺得對方重要
定覺得對方滿足自己重要

好多人分唔到

其實性格係改唔到，唔好咁天真嬌啦

你係應該搵一個頂得順你性格既人，而你又頂得順佢性格既人去一生一世呀，所以做番自己係最好

我A0入黎做乜撚野

經驗之談

由佢唔重視我開始

利申講緊ex，廢事俾未婚妻見到對號入座咗

呢個由鍾意到嫌棄嘅轉變好漫長，好多問題積落，出過聲都無改過就變到咁，會變得越嚟越討厭，小問題都會被放大。

嗰陣讀緊書無零用錢，我要自己搵生活費。每日摺拉把讀書再出去打工，好夜先返hell見佢，然後佢怪我無時間陪佢，話咩後生女拍拖想多啲時間一齊，無理過我經濟情況
承上，出街食飯永世無AA，就算出錢都係細份。同佢傾過，佢話AA唔浪漫喎
平時傾啲正經議題/嘈交時永遠唔會聽我嘅相反意見，死雞撐飯蓋，覺得自己啱撚晒咁
重色輕友，將空閒時間留晒俾我，調轉即係攞埋我僅餘嘅休息時間，想抖下都唔得
嫌棄我朋友，我朋友份人係playboy咗少少啫，想搵舊朋友食飯好似要求佢同意咁，報備咗又阻我出去，夾硬出去食完又黑鳩我面

而家邊個啱邊個錯都唔緊要啦，總之唔鍾意嘅時候，佢做咩都會乞我憎。

覺得佢又係一嬲二鬧三眼淚果陣

係好撚煩 慘得過我喜歡

男人係有大把壓力日日面對挑戰，生存壓力
你地d女人唔好雪中送屎已經還得神樂

佢出面有其它女人，你只係其中一個，斬攬止蝕算啦

嗰hell係真心定打錯

雖然都煩 起碼唔係經典一哭二鬧三上吊

唔好意思 從來都冇嫌棄過 連呢個念頭都冇

冇得試

絲打 我認得你 你之前安慰過我架
而家見到你咁我都好唔開心
我明你一定好愛呢個人，會好唔捨得
但你都要知道自己係一個值得俾人愛錫既人黎
你真係可以接受自己一世都被人咁對待咩？
遲啲分咗手，你一定會遇到更好既人，到時你仲會後悔點解當初浪費咁多時間係呢個人身上

突然發現有碌鳩更好

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

講笑，膠姐，唔記得拉

呢句最岩聽

反之亦然

你係由幾時開始嫌棄你男朋友

幾時開始
佢嘅眼淚唔再令你心痛
淨低只有厭惡
幾時開始
你連一眼都懶得再望佢
而當初佢卻係你心目中最可愛
最想擁有嘅存在
幾時開始
你連佢講一句說話都覺得厭煩
而當初你卻為咗同佢傾計徹夜不眠
你係由幾時開始 唔再愛佢

召喚所有絲打分享
由好愛到唔愛嘅轉換
依到唔會有強烈譴責
作為絲打 只係真心想知道
究竟係由邊一刻開始
開始唔愛你男朋友

你係由幾時開始嫌棄你男朋友

幾時開始
佢嘅眼淚唔再令你心痛
淨低只有厭惡
幾時開始
你連一眼都懶得再望佢
而當初佢卻係你心目中最可愛
最想擁有嘅存在
幾時開始
你連佢講一句說話都覺得厭煩
而當初你卻為咗同佢傾計徹夜不眠
你係由幾時開始 唔再愛佢

召喚所有絲打分享
由好愛到唔愛嘅轉換
依到唔會有強烈譴責
作為巴打 只係真心想知道
究竟係由邊一刻開始
開始唔愛你男朋友

自愛
比啲骨氣啦唔該
祝早日幸福

又叫春

反而我女朋友同你男朋友一樣
永遠都唔願意溝通 講親有咩問題都得過且過
永遠都唔正視我覺得存在嘅問題 因為咁而打左一大段野再講分開 雖然過左一段時間大家如常傾翻計 但我仍然堅持你一日唔處理 我一日都唔會見你 佢都係逃避 仍然係唔會交代下自己嘅想法 想點樣解決問題 什至有冇諗過去解決 唔想次次都俾佢扮冇野得呈 已經預左佢唔解決就一定分 依家基本上同分冇分別 已經個幾月冇見

咁做男嘅點算 唔通走去撒嬌

由成日一鬧交就話分手慢慢開始無咁愛
我覺得鬧交可以 但一定要留底線 唔講分手就係底線
佢成日話咩係適合既 根本唔需要鬧交同時間去磨合
然後叫佢唔好成日同前度交流太多 又話干涉佢交友自由
去到依加又話唔可以再發生關係
Fine 我都尊重佢 但就唔會再投放更多既資源，時間，精神落呢段感情

通常都係由佢不斷發脾氣開始

後期囉 憎佢憎到對住佢扯唔起

睇到啲字都sad左

認真答你 唔係 感覺樓主你而家係好失落 feel到你鑽緊牛角尖 你唔理解你男朋友點解唔再愛你 你想搵到個原因去說服自己 但係事實上你唔一定搵到的 感情野一係面對面講清楚 一係自己揀留定走 10個人有10個唔同睇法 連登仔可以比你圍爐 但你分分鐘愈睇愈抑鬱 所以你自己保重啦

直到依家都覺得咁可愛

唔係 尋日太灰唔知應咗啲咩
我係覺得有時嘈交佢唔出聲
唔溝通 好似得我在乎個問題咁
當然有可能係我態度衰令佢唔想理

咁嘅性格應該冇人頂到
當初我男朋友都以為自己頂得順
到依家佢都開始想走了

係 你講得啱
佢肯氹我個陣就應該要感到知足
而唔係一而再用氹嚟證明佢對我嘅重視
佢會變到咁因為佢好攰啦
而係我搞到佢攰 冇得怪佢
怪就怪自己當時唔識珍惜同自私

我依家終於明啦
我以往不停搵佢同以前變咗嘅原因係咩
我唔理解點解佢可以變咗咁多
係咪追到手就唔珍惜
原來唔係 原來問題一直喺我身上
係我一直以嚟令佢好攰
佢氹我忍受我啲脾氣太攰啦
我諗我要學識點樣處理自己情緒
先再去拍拖吧

係 係我一路唔識珍惜
我諗我要自己反省下
咁嘅性格究竟適唔適合拍拖
唔想再害人

某天先知道碰到你 眼也不想一掃

唔通你係我條女?你性咩

正

通常女仔會發皮氣等男仔去氹你
但男仔唔會知你想俾人氹,最後就嘈交

澳門封關前，幾乎每個星期六日/假期都會去左賭場
例1：星期六晏晝去，星期日夜晚返
例2：weekday假期去，第二日早船返香港返工

大部分都係佢係金巴上先同我講；
佢又無漫遊，加上夜晚瞓覺唔差電，借賭場wifi都唔得而經常性失蹤；
即使我過去「接」佢走，「玩/睇埋呢舖」「玩/睇多陣」賴死唔走，逼到佢走就實閪面；1月定2月周圍都爆緊都走左過去要我接佢走。。。。

封關後開發左香港新地方：麻雀館
唔知你地點睇，我老一派人覺得廿歲頭嘅女仔去麻雀館係不能接受
總之一到假期/出市區工作，我敢話有7成機會會走左去「玩」<-咁光明正大點解唔敢話自己去賭要話玩？
又或者同我出完街食完飯時間尚早，話送佢返屋企都閪面話要去「玩」，今日出完街之後又去左「玩」。。。
電話繼續都係會無電而失蹤，但佢曾經因為公司電話無電走去買尿袋救機

講過、鬧過、氹過，照舊
想問爛賭+無交帶而成為好老婆、好媽咪嘅機率會係幾多？

So?

個人覺得爛賭已經唔要得

想唔想第時個仔係賭場/麻雀館出世？

無得怨
你自己問題

雖然唔知你地之間平時點相處 或者有咩爭執
但佢同你分手都要將你踏在腳下
那樣的一個人 值得你為他喊嗎？

你不也是一個人嗎？為什麼要被他用言語去傷害？
你有自己既價值 如你被他影響 你做輸給他了

請不要做一個弱者 你可以是一個強者的

同男朋友好返冇事了
我已經知錯了
以後唔會再咁了！！

由你屌到佢厭既時候

發現佢有棍開始

係零

無原因既唔愛起碼好嚟好去

至少佢落力追你既時候係真心

最尾不屑一顧會唔會係做左啲咩令對方心淡？

冇一刻，都係咁愛

覺得好中 我都係上面你講既原因中晒

同感

同男朋友依家點

真係理解唔到唔肯溝通係咩心態呢
扮冇事只會令我越嚟越心淡
究竟係咪得我在乎依段感情
好難唔咁諗

關係麻麻 因為佢都覺得好辛苦
但佢好堅持自己
唔會改變下或者去做多少少等我安心下
只係要我唔好再亂諗
一諗左就只會代表唔信佢

依家發生緊可以點做

真係上心嘅 點會捨得比你唔開心呀 屢勸不改呀一個人嘅心走左 就返唔到黎 世界咁大 總會有珍惜你嘅人

好奇一問，你講到咁點解當初又會鐘意佢
利申：A0

點做到？

想知個過程

有時真係好累
又係因為呢啲小事嘈，發脾氣....

點解女仔成日都要冇野搵野來嘈？
好地地又會覺得你冇咁愛她
她地地又要躁你呢樣個樣，明明平時都係咁
想要乜咪直接講囉

男仔真係好撚簡單架咋，唔係因為唔鍾意你所以唔理你，係因為太撚煩先唔想理你

改下成日敏感成日放負能量呢d習慣好冇？

To my gf if you can see this

I know this feel bro
尤其係鬧個d交雞毛蒜皮到講出來都笑撚死人
當差不多的野重複100次後，真係會心累
累到你話咩就咩啦

之後就會話你唔care
心諗我想靜一日

我以為自己出post

由依個post真係可以睇得出
男女嘅諗法同思維真係好唔同
就好似兩個嚟自唔同嘅星球咁

但最神奇嘅係 兩個唔同嘅星球
又注定互相吸引同相愛
依個就係有趣嘅地方
所以雙方都一齊比啲遷就同包容吧

巴打你....咁樣開心咩？
Life only live once

雖然我都冇咩資格講人，一樣做緊廢柴
想分又好撚唔捨得

唔好乜都瀨9男人貪新鮮好冇？
好多時候根本唔係外在因素而搞到個關係咁惡劣
諗返下，女人講既「體諒」「空間」到底又有幾多？
女人成撚日以為比男人同朋友去食個飯就比空間，但屌你三不五時send msg來check下行蹤，睇下有冇唔見左人，「空間」呢？個信字點寫架？

女人成撚日話自己已經好遷就好體諒人，但你地連男人想要點樣被體諒法都唔知
男人想要放完工累到仆街去訓覺而唔係晚晚氹你訓覺

點解咁多巴打想同我相認
睇嚟大部分嘅女仔都係嘈依啲嘢

認真嘅
比多啲安全感佢
認真坐低同佢溝通
佢講咩位覺得你唔在乎佢
你就認真解釋返 其實你仲好愛佢在乎佢
比佢感覺你係好重視依場對話
而唔係hea答 傾完就應該冇事了

利申同男朋友咁樣解決完
因為佢之前一直冇一次同我認真傾
所以問題先會無限loop
今次傾完我安心咗好多

絲打通常係諗到咩
令你覺得男朋友冇咁在乎你？

咁究竟男人想要既自由同空間要幾大先滿足

一星期有兩晚同朋友去食飯飲野
返黎可以直接沖涼訓覺
唔洗晚晚都話要陪你傾計

絲打 我同你經歷一模一樣！

冷暴力即係唔愛
變到唔愛一定有原因
唔解決個問題既話，一齊返都無用
個結果都係一樣

因為佢都唔愛你啦 又點會期望你有改變呀
搵一個會欣賞你嘅人仲好啦 加油

如果係咁點解仲要拍拖？
你單身咪冇人理你，又唔洗報行蹤，又可以享受你想要既自由。
你番工既時候已經冇打擾你，點解放左工花少少時間傾下計都唔得？

唔係唔傾
但有無咁多野傾呀大佬
朋友同女朋友都咁重要
但幾班朋友就只可以一星期入面分兩日
你一個人就一星期分到五日喎
比返啲地位我朋友啦
我陪你都無同朋友傾計
所以同佢地食飯都想專注同佢地食飯
唔係玩手機
就係咁咋嘛
我都知單身好自由
但就係唔想放棄嘛
同我完全唔理朋友都可以平息呢啲風波
但就係一樣唔想放棄嘛

由佢出軌嗰下

帽已除？

咁你都好啲 會分五日比女朋友
我得一日都比人嫌多
每次佢話同fd食飯啦 我都係得個知字就算
從來都冇話唔得
知佢食緊飯/忙緊就唔會搵佢 所以先希望佢得閒嗰陣肯花少少時間陪我傾下計
有時想佢分享下生活啲小事都話冇野好分享 到我分享時又冇乜回應
令到我而家都少左搵佢 覺得好冇癮

正如我岩岩咁講
邊有咁多野傾，其實男人對生活上既細節真係無咩想分享都無咩想知
想引起佢興趣既不如搵佢有興趣既野講先
之後先搵機會講你既生活
好似寫書咁
寫哂主角日日做左啲咩就會悶
同你想同佢講既野一樣
係佢眼中係日日一樣
講左佢鐘意既野先
間唔中先講生活既野
除左佢會有興趣同你傾多啲計外，你既人生故事對佢黎講會加速左
咁個故事快左，對佢都會吸引啲

如果重有機會既話

好中
早啲聽到你呢句就好

嘩睇曬個po真係同樓主既經歷差唔多似 由嗌交意識到段關係衰咩 到同男朋友溝通完解決咗 所以拍拖時既溝通真係好緊要

斬咗未

可能我由頭到尾都係佢其中一件玩具
我唔覺得自己係佢女朋友
無人知，從來唔肯post ig fb
女朋友呢個稱呼係用嚟呃我嘅啫.....
我都自欺欺人咗好耐，唔肯面對現實啫

唔好唔開心😔

我覺得拍拖點都要post ig fb

至少係宣示主權

但如果佢唔肯 可能未玩夠

三發後

絕對係啦
唔知同時flirt緊幾多個
呢種人真係好得人驚

同埋係可以比安全感你

最怕嗰啲漁翁撒網

永遠唔會明呢種人
但我又真係幾易呃嘅

有時候好想講
做女嘅就醒醒定定見好就收，唔好啱定錯都老奉條仔會氹妳，唔好人地氹左仲繼續閪面爆粗屌老母搞到落唔到台，唔好以為喊左就大撚哂一定要原諒，唔好人地為妳改變左妳仲係咁屌人改得唔夠屌人冇誠意。
港女做到呢啲條仔都仲嫌棄妳都仲有人搶住要。

下次真係帶眼識人呀

分開左既話
唔好再深究之前既野係唔係真
唔需要去了解都唔會了解到
我自己覺得女人分開左得兩件事可做
第一個係怪佢衰
唔好比自己錯多一次
第二個係怪自己
得自己變得更好
希望你快啲move on

巴打。我Ex同你所講嘅一樣, 都係鬧交好快講分手，同佢一齊兩年，講左超過十次以上，每次講分手係因為要我聽晒佢講，總之唔合佢意就講分手，真係好撚煩。

我Ex同你講嘅一樣，永遠唔會覺得自己都有問題，只係一味講大家唔適合，唔會見好就收，講分手仲要話係你逼我講，大佬唔岩你心水就分手，我都有感受咖，所以己分手

好彩走得快

佢黎M果陣特別嚴重姐，平時都相對比較少
嘈交果陣真係會想分，但係一諗到佢喊果陣又會唔捨得，都一齊左8年

有時候唔係想唔咁愛
而係你太愛 就會太著緊
例如想知道佢安全到佢屋企未 （利申 有地方住）
有時想知佢係邊頭收工過去搵佢食飯
但佢好驚比你知佢既行踪

見面時只係不斷拎手機黎覆人 玩fb ig
你煮飯 佢都係照玩 食飯都邊玩邊望

久而久之唔心淡都唔得
因為佢根本作個世界都只係放係網上世界 或者 其他人

呢個真。諗起都好痴線，雖然佢係對我好，不過要用盡你啲時間，基本上知你放假，就要去搵佢或者接佢放工，如果你係屋企想休息就會話你唔理佢唔搵佢唔愛佢，大佬有冇咁誇張，大家番工，放假想抖下，有咩問題，唔洗日日見日日都要傾咁多野。

之後我好記得到最後真係話散，我平時一定係話訓先果個黎，佢就同我講話自己係想搵個要晚晚哄佢訓嘅人，即係等佢訓左先可以訓嘅人，我心諗你係咪傻撚左？諗番都覺得痴線

女人鍾意為講而講
明明剩係想約食飯
偏偏要傾好多邊個去呀，邊個最近點呀，咁佢叫唔叫埋另一半呀
另一個又返咩工呀，要OT唔洗DO呀
食乜好呀，呀A唔鍾意中餐，呀B又好憎食日本嘢
講埋自己屋企人都未到重點

一係就數足全日做過啲乜，邊個同事講咗啲乜
邊個FRD買咗條新裙

男人基本上好唔鍾意呢啲對話模式

exactly the same
佢忙起上黎有時兩星期先食到一餐飯炸
又無講電話既習慣
我一直都好信佢
因為佢所有野都好有交帶
我以為我地好穩定
唔見都好 心入面都有大家
結果呢
突然一句我唔中意你啦就gameover

唔鐘意既時候....

利申：俾人嫌過亦嫌過人

我都試過去樓下哄
只有一句忠告
唔好當理所當然，老奉
男人唔介意去哄，但好撚介意變本加厲呢種事
冇人想被老奉咁當成奴隸
尤其係男人

我想星星左呢個比我條女睇

點撚解可以咁中
淨係想發洩晒佢自己的情緒
大佬我都有我自己情緒
但永遠要我哄你先，唔哄就發更大脾氣
仲要只要唔係即刻哄，過1個鐘哄都發撚晒脾氣鬧到狗血淋頭咁
成日一鬧交就話唔岩唔係你想要搵的人
講左好多次唔好將「分手」掛在口邊
但屌你次次鬧大交都一定衝口而出

仆你個街，咁你平時唔好話最需要我
我頂唔撚順啦

最L憎呢啲只係識逃避嘅男人
之前都有一個ex係咁
煩L到最後我頂佢唔順 分手

好撚同意呀巴打，我Ex就係變本加厲，當左我係狗咁，係咁要哄，我覺得發脾氣或者有時間哄下冇問題。但係次次都係小事而發脾氣，真係痴線。

你又落疊
所以唔好怪好仔變playboy
兩性關係真相就係咁血淋淋

對結左婚既我黎講，對我無左欲望既另一半，係慘過去死
所以我決定將自己個心窗閂埋，點都要做返上把位
而家開始佢都問我係咪愛佢
自己一個硬撐好辛苦

冇用，唔俾人飛幾次啲女唔會學到

如果係對方多負能量過我
而有時聽左佢句說話，覺得佢唔開心梗、發晦氣，我選擇沉默等佢自己冷靜下先
但在佢又覺得係我發梗脾氣

你男友唔想理你
你自己搵返佢？

屌 我以為自己打出黎
不過好少少既係 未試過哄 因為佢一跳制就去到分手果步 哄都無得哄

我又覺得ok 嘅，不過係唔識點應姐。
自己都係d 好悶嘅人，有個多野講嘅另一半其實都幾好。

到底係邊到來的教育令班港女覺得自己發脾氣比人哄係理所當然的事

無論件事係咩事都好，一發脾氣就大晒

我真係好撚唔明

屌 我當初就係因為咁而同前度分左手 好撚中啊